對住唔太鐘意既人，真係唔好浪費佢時間

初時覺得佢幾好
可以做朋友
但耐左
覺得佢唔靚
甚至望多兩眼都唔想望
但朋友間比好大壓力
覺得我同佢應該係埋一齊
但我真係唔鐘意
真心當朋友
但佢鐘意我
我又唔忍心講說話傷害佢
結果我一直冇搵佢
共同圈子都盡量唔出現
大家年紀都唔細
希望佢盡快搵到拉埋天窗的人
對不起
我寧願單身也不可同你一齊

IF 1999, sorry

我的離開也是愛

樣子的問題

好膚淺呀你

比人dup波鐘係最慘

我宜家都正在講分手

寧缺勿濫

雖然好衰 但對人冇興趣真係唔好搞人
分分鐘害左人
感情係兩個人既事都唔明點解其他人要咁多事俾壓力 唔鍾意點可以一齊

仆街 好想share比佢睇 不如唔好浪費我時間

你可以試下 聽下佢點講

其他人有啲係食花生
有啲人就想成就好事
但對於當事人黎講就係壞事

條女好樣衰？

唔好以叫做靚
同埋年紀問題

同意
大學果陣有個朋友喺知道我拍咗之後先同我表白
之後已經無咩同佢聯絡
但同ex分手約三年後個朋友問起我結婚未
我同佢講散咗啦佢就開始想追我
但我同佢真係無咩共同興趣話題
次次佢係whatsapp同我講野我都已經唔點理佢
最後前年聖誕節佢whatsapp叫我陪佢
終於同佢講咗自己一個都唔想同佢一齊
佢話我有冇咁憎佢
之後終於無再搵我

雖然覺得咁講傷害到人好仆街
但唔想再浪費佢時間心機
早知會咁應該早啲做得絕啲等佢死心
希望佢依家同到一個鍾意既人一齊啦

有冇可能一齊
其實大家心裏有數
一個咁唔知情識趣既人
唔駛理佢感受
因為佢都冇理過你感受

我諗佢只係想做多啲野黎感動我同佢一齊
但奈何感動同鍾意真係兩回事

太好聽喇你講得
做咁多野係想討好你
喺你身邊只係一個目的
就係想你同佢一齊

但從來冇用個心去同你相處
當中有冇情感上交流
大家夾唔夾

如果佢有用心 冇可能感受唔到你冇心
佢只係想得到你

對呢啲垃圾 唔駛咁上心

靚當然唔同
除非性格好難頂

我個人傾向一見鐘情

你對住欣宜一世丫咁撚叻